- Chargement en rafale
- FAQ ?
- Optims BD : cluster px par tx_id, tx par event_id, events par tstamp
- Auth par autre chose qu'un email ?
- Validation d'un compte à la création ?

Remarques Laurent :
- Renommer "groupe" en ?
- Saisie d'une dépense directement sur la page de groupe
- Bouton retour/annuler depuis les détails d'une dépense

- Saisir RIB, envoyer par mail compte-rendu + RIB
- Paypal ?
- Historique des transactions, gestion des permissions, etc.
